「急問」女性朋友主動攬住我隻手

岩岩睇戲果時攬住我
但又無比波餅我食
一開始揀位果時我主動叫佢揀
睇佢揀咩位 如果佢揀暗角
我會上下其手 揀中間我會正經咁睇
可惜佢射番個波比我
揀到我唔知點好

跟住行街又攬住我隻手
搞到我唔知取進好 定係保守啲好

冇波 點比波餅你食？

本來想問你係咪第一次拍咁撚戇鳩
但見到你個名就知應你都費撚事

靚仔真好

又係肩哥

臭雞

有推車圖未？

問題係好撚大波 都無波餅食
咁主動攬住我做咩

吾好FF

我想正經拍拖

肩哥屌完放圖個陣叫我

而定等緊食野
我引左個話題講成人展
講av女優 講體位
佢又無抗拒

你話大波就大波嫁啦？ 圖呢
冇圖你話到到好似西瓜咁都得啦

Btw你睇咩戲

你同你自己講？
知唔知肩哥邊位呀

肩哥係咪食左女上司果個？

睇無聲 好垃圾 咪撚睇
但佢驚果時 係咁震
係咁FF佢高潮果時既樣
應該會震哂

食過下咁啦 好耐啦
唔好再提

醫生點收尾

留名，過兩日有床照胸圍圖嗰啲再返嚟

開左房 但乜都唔識
無屌到 含又痛
佢又唔剪下啲毛
唔多開胃

識左好耐定又kinder

女人收兵慣常既技倆

應該唔會掛
佢做HR 講野都幾mean
唔似收兵

肩哥 整張圖黎比手足過下癮先啦

肩哥既PO 一定留名睇飄移

飄硬啊

我都想影到呀
我諗有F

肩哥

認真答你，行動上你應該進取D，你要做主動嗰個
但心態上唔好FF你哋有機，當冇事發生

我想睇肩哥圖多過d女

又有得睇肩哥推車
醫生嗰次肩哥點解冇圖嘅

屌，肩哥食女多過我地食米啦

洗鬼開post問

肩哥開post主要都係開心share,我地留名睇圖啦

又話唔食女醫生

攬住你隻手個下有冇射？

教肩哥同女性相處之道 忍唔住笑出聲

推一推
咩都順哂
圖呢?

你唔好扮曬蟹喎大佬，而家唔係叫你影個樣

Lm睇j圖

堅哥

一入嚟望幾望就係肩哥
第一條女追到家陣，又有新嘢聽

留名睇肩哥啪啪啪報告

堅ching

肩爺

本身以為又係ff,之後一睇username就知係真事

肩哥一出手 便知有沒有

留名等圖

Ex頂住先 我ex兩倍
食完飯先再回

肩哥果然名不虛傳

張圖回左幾多次帶

堅哥究竟有幾靚仔

成日食女

班連燈仔仲日日打飛機

無聲 唔好睇

睇完trailer 仲滿心期待

見到肩哥溝女post一律留名

上次開post問又扮聖人話唔屌處女，轉個頭又同人開房差少少搞埋。今次又問，仲話想認真拍拖。咪玩啦堅哥 等睇你轉個頭又上埋床過一排又分手

我係影果個

真心想發展

醫生係佢話想試
我堅持左唔屌

想睇肩個真人多過班女女

扣好安全帶

有圖叫我

肩仔 我等圖

條女鐘意搞曖昧咋，唔洗靚仔架，基本上五官唔錯位、冇話月球面同傻下傻下就會中招。

幾mean都好都會餓既

究竟肩哥有幾靚仔

一肩留名

應該同Edison差唔多

咁碌鳩未好撚短

又係你啊陳生？

留名睇圖

你屌左會後悔

佢係無食到
開左房唔敢屌

LM

肩哥係我既偶像
幾時開班教我地食女

咁你同佢開房玩過d咩

好多女都好咸濕

留名睇大奶奶

各取所需

三日唔埋又係你呀肩哥

入嚟拜神

肩哥開post
必須留名跟進

送左佢搭車就走左
無做啲乜
真心想發展

啱啊
又靚仔又鍾意漂移

得啦 知你叻啦

加油 等故事+圖

你有邊次唔係架

飄移王

留名肩哥食日本妺

佢肯同你結婚嘅話算唔算幫你埋單

睇完篇文覺得又有人寫無聊嘢 再睇一睇樓主個名

又係你

肩哥，留名學野

肩哥
求多圖

應該無機會

點會呢 佢大我幾年

真心想發展
等車果時係咁摵我面珠
傾計果時都避免講佢身材
驚佢誤會我想食佢

長冇得得屌有撚用 我情願生到Edison咁靚仔但鳩短

今次屌唔屌 堅哥

食得 自動送上門係咩事都

又係食女無數嘅肩哥

搞到好想體驗下做靚仔嘅感覺係點
一日都好

肩哥食女post，一定要留名

btw，肩哥，講咗咁耐，你影到佢對大波波上黎未呀？

食女無數 話說之前有肩哥真人相係邊

好想見到下肩哥

肩哥 我上連登追既第一個post 就係你推女上司
你簡直係我偶像

無機會影呀 再下次試下影
好驚佢知

心諗點屌呀
加上果日佢放11點
開得房黎都12點機
我平時12點鬆啲就訓

lm睇飄移加推背圖

推背圖就無啦
偷影醫生就有張

肩哥到底有冇性病

堅哥
btw幾時屌
幾時有圖

又黎9up

ok

快

留名睇肩哥推車圖

你既生命真係活得精彩

肩哥 細細個就睇你嘅事跡長大

留名睇醫生圖

最後都係食咗 有幾多巴打俾人拋出車

無食到呀 最劇烈都係佢係我上面磨

肩哥居然咁多負皮

連登仔膚淺
成日諗住食女
其實柏拉圖式戀愛都正
唔一定要肉體

屌你老母啦柏拉圖式

其他人講我都信

肩哥講 = 扑硬

食完女仲要偷影人
影完仲要大條道理po上登
我唔係果位醫生 但都俾你食過
係唔係要放晒你啲野出黎？

其他人講都仲有啲可信性，你講就...

想問肩哥真人係咪好靚仔

有圖 係咪要睇？

好

求圖 想知究竟有幾靚仔到可以食咁多女

出圖

要

食我果陣 你同我講無食其他女
果陣唔識上連登
最近睇返啲po 屌你我點解要俾你po上黎？
而家我好撚驚有性病啊仆街雞蟲！

唔好以為我唔知你係邊個 之前已經有人起咗你ig底
係咪好驚？驚咁你點解唔諗下後果？有冇尊重過其他女？

放心 我po得就唔會好似肩哥咁刪樣

圖 支持出圖

冇諗過噉多人想J埋肩哥

有花生食了

粵語長片黎嫁？

肩哥根本為出貼圖而出post , 次次扮到半推半就咁貼圖

支持 好想知佢有幾雞蟲

花生

一張圖都無
你話你比佢屌過屎忽都得啦

平時你地連登仔唔係好五體投地肩哥咩？
知唔知醜啊
我就唔會講兩講就飄移去隔離高登既

咁po未？

不如出圖算啦，其實沒巴打打算睇字。

lm

Lm

係咪有圖睇？留個名先

肩哥哄緊絲打？

十家睇堅哥都係想食花生姐

同而家你嘅情況一樣

我等肩哥出黎 睇下有咩偉論要發表

有人起過肩哥ig ?

呢度唔係法庭，唔駛搞咁多野架
有圖就有真相架啦

你post 咗相佢先有野發表
快 post pls

屌你老母 你縮？

留名睇肩哥 快岀圖

快出圖

留名睇肩哥

㩒爛f5啦 圖呢！！！！！！

屌 又話有堅哥真人相 我想打飛機呀

條友假膠黎
新會員？

肩哥幾時開班？

又叫雞呀？！

你係女上司？

好想幫肩哥含

快撚啲啦 講咁多無謂啦

圖呢？

我同佢係喺kinder識

肩哥屌西屌到腳軟

留名跟進

遮id做咩姐

哇屌 咁撚大隻

就咁睇一般炸bo 係大大隻隻咁

今次唔lm唔得了

有花生？

肩哥好型，我都想俾佢屌

冇話好靚仔咋喎
肩哥一定好識講野

Wtf

肩哥d post次次都峰回路轉

支持肩哥 post條臭閪女醫生出黎

仲以為好靚仔

磨牙

都唔靚仔嘅

繼續繼續 女上司個post 睇佢飄移已經好撚抆， 睇埋其他post 就知條友扮哂唔食女其實想貼鳩人J圖，擦存在感

好心你po圖就唔好遮啦
又要踢爆人又要遮少少

大隻版早洩黎既喂

係囉又話唔會遮

堅哥去左邊

大佬 開唔開班教溝女

成班想睇肩哥仆街

點都G持你呀肩哥。

屌做乜搞串個party, 以後冇肩哥睇喇
Btw幾大隻

肩哥幾時會放哂d臭閪相出黎

終於有今日

唉冇喇冇喇 支持堅哥繼續食女

咁都食到咁多女

堅哥反擊po番佢轉頭啦喂

臭雞俾人食完發爛炸？
你係咁賢淑就唔會玩交友app啦
唔玩又點俾人食呀
明明自己都搵緊食又扮受害者
唔好同我講你係為左搵真心另一半呀
仲有人地po相遮晒樣撚知你係邊個咩
正一做雞又要攞貞節牌坊
我都唔想用咁嘅語氣話你架真係丫

屌原來死肥仔嚟

幻想破滅

個重點好明顯係樓主食完佢仲po相上網咁冇品啦

以為好靚仔
原來成個大陸仔咁
Between 睇人仆街最開心

原來咁叫靚仔
唔怪得我無女

我仲記得上個post肩哥話自己似master joe 我心諗佢又會謙虛到咁 屌睇完相直頭覺得master joe靚仔好多 咩幻想都冇曬

留名睇起底

肩哥碌鳩一定好撚勁

肩哥真人真係咁？幻滅了

堅哥咁撚柒點解都食到咁多女
成個蝗樣

原本知佢食好多女，已經好葡萄
知佢係咁都食咁多女，仲葡萄

係咪借刀咋
咁柒點會食到咁多女

其實㗰完唱係真心無品
比人貼根本遲早既事啦

堅哥又真係講過好多次自己唔靚仔同係肥仔黎

咁更加要教下人點用唔靠樣溝女

堅哥係偶像 唔靚仔但又食咁多女

有追開post都知 係啲撚樣成日要話人靠樣

堅哥唔靚仔都食到咁多女，應該係連登仔偶像先真

絲打繼續爆 堅哥條j 長唔長

屌！
咩想像都無晒

點解絲打會知係佢

btw, 冇套？？

堅哥話最近先玩tinder, 個絲打話tinder 識，
最近堅哥貼過女醫生咋喎

目測米六

咁都有花生食

咁樣得米六個頭咪好撚細

等睇肩哥仆街 唔講邊個Po但我差啲畀你累撚到成個人生收得皮，我屌你老母。

你教肩哥溝女不如教你老豆屌閪重好過啦

講多兩句

女上司

人呢？潛水？？？

劇情簡直峰迴路轉

大家坐穏

女上司？

好刺激

過山車

肩哥咁早瞓嘅

真係睇唔透d港女

呢獲真係要留名跟進

留個名先

大事件

哇
肩哥

峰迴路轉

人呢

真人都幾柒
以後會唔會冇肩哥食評睇

肩哥你唔係忍呀！？比人出曬樣
你咁有品遮曬樣
放番佢地樣出黎啦屌

留名睇肩哥反擊

絲打講下肩哥吸引到你

証明左肩哥把口好得

臭雞需要尊重？？食你嘅洋腸啦 女上司
支持肩哥,大家各取所需喺到怪人

漂移勁過秋明山

下唔係呀，我覺得雖然未到好靚仔但都唔係柒呀
其實唔係話一定要好靚仔先溝到女既真係
口才同自信都幾緊要
你講啲野風趣既女女都會鐘意你
btw爆多啲

樓豬諗多左

利申 有女性朋友成日比波餅我食
利利申 佢已經嫁左人

結論 只係朋友 樓豬唔好諗太多

支持肩哥post 返d 臭雞出黎

留名

肩哥

我都試過

真係估你唔到

連登M記圖.jpg

上得山多終遇虎

今次真係要留名喇

食女就食得有品啲

條女話自己唔係醫生喎

肩哥又高又大份,大把女啱
24歲已經食咁多好野...

堅哥食過咁多女，鬼知邊個咩

btw我覺得係女上司

睇返堅哥17 年10月已經話有玩tinder

堅哥話用tinder食過個肉地女女 係咪依位絲打呀

秋明山post

留個名，待跟進

留名學野

如果真係佢咁肩哥唔使放相出黎

等睇肩哥爆返條女啲相出嚟

比條女搞寸左個party

自膠 堅哥好似冇食到 咁應該唔係果位絲打

大家統計下肩肩食過咩女，再估下條女係邊個

留名睇炒車

你地都傻傻地
肩哥咁樣先有技巧學啊
拜師啦

條女應該係女上司

x2

話喺tinder識，應該唔係

又係你呀堅哥

😞😔😣😖

Wo正到爆
竟然有料黎
btw肩哥得24歲？似44多d

終於見到真樣 絲打好波

有兩個絲，一個tinder 識，一個話身敗名裂

乜你咁得閒星期日係到追po

返工呀屌

免費通常沒好野

相由心生，對眼代表欲望強

留名一身蟻

爆多啲料啦

此帖必火

强帖留名

大佬呀 唔好起錯底好唔好

其實，依家有咩實據話上面俾人貼相嗰個係肩哥先？會唔會借刀呀？

不過，如果係堅嘅，肩哥嘅外表，又真係重新燃起一眾連燈毒撚嘅希望…

唔理果個係咪肩哥
但果個男仔一定大隻過你
同埋好樣過大部分連登仔

成班臭毒撚話人柒 但係人地就係食到咁撚多女 柒你老味咩

真係幾似佢
上海出trip 堅哥貼過身形 又係肥肥地大隻果d
話自己似master JOE
但佢話佢靠把口搵食
連登仔

推

西裝個側面幾型

條女on9 印象中肩哥d相全部遮樣
等睇肩哥出嚟同佢攬炒
玩得tinder搵人扑野仲扮咩良家婦女

食咁多女重以為好𡃁仔 帶左太陽眼鏡都還好 一除屌成個大陸仔咁

係咪起錯呀 佢開post果時屋企睇緊youtube

利申 我朋友

想睇下巴打自貼有無肩哥咁型咁大隻

出黎扑野就要俾你po上網？

絲 本身對肩哥好有幻想 而家無曬

調轉，起返隻臭雞底

身材咁正
點忍到唔食

起錯底呀

跟車太貼？？

其實個樣夠食好多女

笑左，又啱喎，攬炒條女一定慘過堅

笑死

真係又炒車

如果無睇錯 應該係北京黎

Btw 我唔打格貼哂啲囡出黎

好波，知唔知係邊條女？

肩哥 肩哥

我會唔會咁失策比人起底

on9, 成班話咩肥仔樣柒
人地從來冇講過靚仔, 係你地不肯面對現實, 硬屈人地靚仔先食到女

你地有人咁高, 咁好口材, 咁大隻先算啦

利申: 花生

肩哥碌鳩一定識轉彎

你依家咪俾人起左底lol

比friend爆？

Lm睇炒車

咁講又無錯

大家冷靜D先
我覺得佢唔係肩哥

我ig 好正常

借刀

po晒d臭雞出黎啦唔好講咁多

屌你老母 炒車！！！

一眾絲打又可以對堅哥有幻想

你九百幾個ig account

屌

肩式飄移

快嗱屌

係咪借刀咋 我識你地貼個ig男仔 咪玩人好喎

幾時有女相睇

Agger
我想睇女咋
冇興趣知樓主係點

肩哥個心有冇離一離

星期日要番工

吊嗰條女懶醒，貼左個無辜市民出嚟

定係條女同demon 有勞資糾紛，所以就

g持堅哥，男人偶像

屌你第一張相好似係tg post見過

肩哥，下季球賽靠你啦

條女連堅哥都夠膽撚

唔講邊個Po啦 好難得先走得岀個陰霾。
咁大個女無試過連落街或者返工都驚到喊
每一日都好怕畀人評頭品足，直頭想自殺咁制
啫係每朝瞓醒都成個枕頭都濕頭，日日失眠

我知我無證據proof我講嘅嘢係真，我都唔想好似啲收兵絲打咁自貼手手腳腳
但我無必要講大話，我比起仼何一個人都想連登仔嘅偶像肩哥收皮

我屌你老母臭閪.

咁樓上嗰個係咪佢?

冇特別意思，完

你玩得交友app都唔好得去邊，咁随便就同人上床

咪係
自己都唔識好好保護自己
受傷害係咎由自取

都冇出過樣 點驚到連落街都唔敢
你估vieny咩
你話驚熟人發現就話

講開又講，我傾過個絲打 佢話五十肩成日用tinder 食女，但佢最唔鍾意係五十肩食完就開post 放人相

我真係屌你老母

閪都無出

肩哥無波圖對唔住一班支持你既手足喎⋯⋯

係 個絲打都話五十肩把口好得，同時flirt 好多人，仲玩以退為進

又唔爆多啲料，又搞串個party
我真係屌你老母呀

係得女上司先係比熟人認到件衫

呢位手足有追開post？

一個post入面
有人做完雞想攞貞節牌坊之餘
仲要有人借刀定唔知點錯相
搞到騎劫埋肩哥個post
然後一堆m記毒撚又話人矮又話人肥又話人唔靚仔
真係睇到好尷尬

其他女仔都無出過樣
點人比人係街認到呀

嘩屌，醫生身材好撚正下

透視眼掛

我要步兵圖

身材好處女醫生 唔知個樣點

屌佢啦

你係個大陸仔？

我無睇過五十肩咩樣，但有好幾個絲打話過五十肩 係大大份 唔靚仔 把口好得

真係有圖？
五十肩都唔識？
第一日上連登？
入黎為左睇哩三句

其實你連貼幾張我都睇唔明
可唔可以講解下先
唔係好難睇落去

咁我都略知一二嘅
不過唔知女上司畀人認到件衫？
係估定點？

肩哥好波
人生大贏家
小弟波都無玩過

追到一頭霧水 哩個又係咩事

堅哥食過幾個絲打？

點解你成日食咁多女？

貼whatsapp圖果個係咩人

放幾張圖，但唔知UP乜鳩

撚有玩交友app 我比佢貼岀嚟一定係比佢食過嘅po？

有就po啦講咁多

唔好懶醒得唔得

講啲唔講啲，收皮啦臭閪

女上司知道堅哥貼佢上連登喎，應該唔係佢

堅哥冇食過又有你d 裸照？ 定佢個地鐵女好大個沙灘波係你

唔知 但至少唔止係lihkg 擺相咁少

你講緊乜，個個字都明,合埋就唔明

講埋畀你知我係邊個 住邊到 幾高 幾大好無？on99

btw, 女上司真係唔係玩tinder

想人收皮又講d唔講d
抵你比人po出黎

無人出我出
我先

95巴
坦白直率真性情
健談咸濕幾好聲
風趣幽默兼靚仔

有幾風趣,睇真下

咁d 絲打點知佢係堅哥？堅哥唔似會自爆喎

肩哥啲相全部冇樣，點樣比人評頭品足

堅哥有咩回應

實無五十肩咁風趣

你家下咪又係食緊花生想佢收皮

成個po好混亂

你識條女

thx
追返個進度

有人搞事

我要睇堅哥Ｄ圖

利申：忠實fans,由上海追起

等等我唔識你
你個ig唔撚係我放㗎

可能要過隔離高登等五十肩

嗰位被害嘅巴打可唔可以貼返條女出嚟

女上司我信你，你都唔係玩tinder 識仔

宜家啲中學雞啲中文水平咁差，成段字完全唔知噏乜9

你po過條女上嚟？
點解咁到佢咁大陰影

條女痴線po佢出黎啦demon

呢個post暫時劇情係咪

Agger
連登大亂鬥正式啟動

玩撚完未？我屌你老母臭閪！

係咪要我起你全朵？
點解你地班仆街連登仔人覺得肩哥po人相上黎無問題？
既然無問題 咁我都唔留手啦

當然 肩哥又會話起錯人底唔撚係佢啦
我都係咁話 無必要作故仔出黎

撚有玩交友app works咩， 我比佢貼過岀嚟就代表我係比佢食過嘅Po嘅女主角？
得未呀屌你老母

幾個都話佢tg icon 同tinder 張相一樣

我唔知啦，但食得女多又貼得人相自己容易出事

進度如下：

我剛交了朋友 比人爆ig 個大隻仔

diunei 比剛交巴打係tinder 識，食完後以為剛交巴打係五十肩，以為比人貼左上連登，爆左剛交巴打ig 出黎，剛交巴打比人爆出黎後想攬炒條女

吉姆 疑似女上司

條女個名叫diunei, 唔係叫乜乜扮渣古

屌
其實個樣都ok正正常常
點解肩哥唔肯認係自己

貼ig嗰到唔關我事㗎
睇清楚啲username先得唔得呀

但係有第二個巴打認左頭，分身？

假設真係佢 會唔會直接認啊

佢地認錯人姐，女上司

加速

其實女上司答上面係咪肩哥咪得

好亂呀

試下檢舉個今天回家了同五十肩使用分身
睇下連仔會唔會做野

好亂呀 推到1001等人出整合post

女上司認下樣係咪demon/isaac tse

大家都係想睇女圖，我唔要J堅哥

收皮喇懶醒
唔撚係啊 唔撚識剛交

留名睇捱車圖

我剛交了朋友 應該係肩哥分身

lm水

佢唔敢認
無謂逼佢，難得過返正常生活

根本就係隻癲雞喺度發瘟，放完demon ig 出嚟之後，又放第二個出嚟

如果issac tse 係肩肩，咁你隻癲雞做乜q野放demon ig 上嚟呀？

佢堆whatsapp 圖唔係你？

strong post lm

係咪有巴打識del blur 咁咪一清二楚。
唔好用分身扮晒轉移視線啦仆街
平時貼人上嚟/食女食得好開心？
仲唔到你仆街。

好眼利

你究竟係邊位主角

睇到我好撚亂

del blur

佢地部機都冇顯示幾多%電，你咁講都係斷估啫

我反而想知果位巴打又會咁巧合係五十肩個post 又會咁可憐講到比人追擊 又會咁岩係大份唔靚仔既

我假設啫，如果位絲打和盤托出講晒所有野出嚟，咪知係咪分身囉

堅哥應該有三個分身ac，吉姆應該係女上司

睇post followers following
都幾乎一樣咁制啦 想用分身都扮好少少啦五十肩

有無巴打可以簡單寫下咁多位人係做緊咩位

摩擦力

我都唔知

我扣好安全帶啦！

你究竟係咪女上司

吖#338呀堅哥自己貼個account 又係139個post 343 個follower
又咁啱得咁橋嘅

Agger
我都好撚想睇你死啊仆街del blur
玩女都算 真心當狗肺
屌撚完就po上黎 好威威？

亂到

堅哥講過女上司唔上連登

喂癲雞，你仲未答我放demon ig 出嚟做乜喎

唔係啱啱好撚型又屌我臭閪又乜乜乜嘅咩？

demon同issac都係肩哥分身
前面出黎自認係demon果個 我剛交了朋友 巴打
應該都係肩哥黎

你又係邊位 有無簡單介紹下

堅哥玩撚完了

咁以後係咪無圖睇

屌，呢個post 啲人根本大亂鬥

媽呀 好亂呀

喺連燈爆左姐 tinder 仲會揾到食

我知咁講會畀人屌 但唔自爆得唔得
真係好辛苦先過得返正常生活 真係無需要特登講大話做鳩佢

由當年睇live睇住堅哥食女上司到今日睇住堅哥收皮
好感慨

Demon = Issace tse 下話

咁diunei絲打又係邊個

咁堅哥係邊.....

Diunei同 吉姆扮渣古 其中一個肯定係女上司

亂撚到7彩

已經搞唔清邊個打邊個

根炒埋一碟

我反而諗緊 果幾條女係咪真係女 定係有咩私怨 如果我有裸照喺人地手中 我唔會夠膽咁樣玩肩哥 而且肩哥而家不痛不癢咁

人地話唔係

肩哥po個ig咪同diunei巴po嘅issactse一樣
而issactse又叫demon
肩哥你今次現真身了

我屌你啊
第一次放 kinder同ig icon相一樣
第2次 肩哥話第二個ig acc先係佢
無錯係佢呀 第2個acc黎
不過又會咁岩第2個acc icon同佢第一個acc入面既一張相一樣既

堅仔出黎講話啦

Demon = Issace tse=肩哥

又係你神探

快啲點佢相啦

佢唔係淨係上東森?

同意

堅哥一定好靚仔

肩肩可以玩攬炒

想拍拖 又玩人 冇意思 又係到拖 曖曖昧昧咁

肩哥最近同幾多女仔出街？

識其中一個

醫生?

我已經分唔清發生咩事

又多個

炒完又炒

連登 圈子 有幾大 Telegram grp Heymandi

堅哥啲po次次都好正

人會進步㗎嘛

我剛交了朋友 巴打都係肩哥黎
出黎自認想擾亂視線

我問左個絲打了，上面張相既男人的確係五十肩

為咗避免大家混淆 我同上面嗰兩位絲打都應該唔識嘅，問嘅係另一位絲打，可想言之五十肩喺暗地裏係幾出名

堅哥食得女多終遇虎

以後無野睇lu

分身?

進度如下

堅哥=demon=isaac=大隻仔

diunei 被食絲打，未知邊個post 係佢

吉姆 女上司

肩哥把口真係好叻？

兩位絲打係襟姐妹？

咁撚柒都食到女
啲女都要反省下啦

放過女上司啦 雖然唔明入嚟半自爆做乜
btw 係咪demon=Issac=肩？
但剛交巴打又話係demon 然後Dxxxxx絲打又話唔識佢
好亂啊

到底堅哥乜野咁勁食咁多女

可能tinder相係幾個月前cap落呢

咁柒都食唔到女嘅係咪要自殺？
金鐘m記圖？

以後得睇lu

睇到原來係肩爺 即刻除定褲等圖

你話呢 咁多女死係50肩身上 你唔會覺得把口唔得下話，只可以講佢份人係風趣幽默掛

好亂

Btw

呢球底線抽擊...精彩

女上司好似係到

堅哥有冇食過二十條女

呢兩個係受害者之一，你哋冇發覺五十肩食女冇掩飾過自己身份咩 分分鍾仲enjoy 話比佢地聽自己係五十肩

收皮啦

還掂都被爆，我係肩肩就攬炒

我都好亂

想問你好耐
你個名靈感係咪來自樓主

但係之前肩哥唔係話女上司太強勢先飛咗佢？

口才，欲擒先縱 你話技巧有冇？ 咁多人死係佢手上 證明左啦

我見到你留名想say嗰hi 咁撚惡

又見到神探

其實係得女上司叫做慘啫，個on9 diunei 覺得自己咁慘就去驗下性病

應該唔止係口才，起碼佢tinder match 到人先

po女攬炒啦肩哥

新會員？高登有肩係膊頭 好耐啦

吉姆=女上司=diunei??

平時食女食得咁無品，今日仲唔仆街

喺tinder match 到人有幾難

等睇攬炒

如果明知flirt 緊自緊個條仔食完人會post 上網，點解仲終個頭落去

Diunei唔係女上司啦，純粹癲雞一隻

唔新
以前都有上高登
可能留意唔到

真心已經唔敢諗拍唔拍拖，只係唔想返工嗰時身邊啲人啲嘴臉好似仲討論緊自己咁就夠
從來無想像過身邊啲人可以假到咁，平時無乜講嘢嘅同事竟然可以問你身邊嘅朋友點解可以仲同我來往 話怕唔怕好尷尬之類。
好嘢呀，喺我未走之前 我嘅人生畀你搞衰咗啦。

唔係要靚仔先match 到架咩

利申 唔知未玩過

Demon啲相咁柒 Issac又幾靚仔 連樣都識分身

有時人就係咁犯賤㗎啦 好老實講 點解啲女會死心塌地俾佢姐

有咩pm講

我諗隻癲雞Lum肩肩掛

係囉，我高登個陣都見過你啦

我記得以前追過po 女上司知道堅哥會po佢啲相架喎

進度如下

demon=issac=肩哥

我剛交了朋友=肩哥

diunei=被食絲打

吉姆扮渣古=女上司

如果你樣一般唔太差都可以match 到

點會有人諗到佢會咁仆街呢

有冇整合版 好亂

下
我高登唔係叫呢個名

愛嘅反面就係恨

好似話上咗連登，你問吉姆啦

個醫生姓咩
頭一隻英文字

搵人舉報我分身ac咪一清二楚
唔洗再估估下

佢轉咗工？

希望你及早脫離陰霾啦

其實食女真係冇問題 但食到好似五十肩咁，hurt 咁多人 真係睇唔過眼

女上司你冇上連登就唔知姐， d 絲打明知佢係堅哥喎

仲記得話女上司好似攞過啲相嚟睇，所以渣古係女上司我都係半信半疑

想問下吉姆點解你咁易比堅哥食左

冇記錯果陣出trip係你叫堅哥同你按摩先

加油呀肩肩

點解叫堅哥幫手洗底底

因為好多人都以為比左五十肩就可以發展 鎖住佢個心掛，點知轉個頭食緊新女

有時人就係咁㗎啦,俾人玩感情好慘㗎

女上司後尾知佢有放上連登喎好似

唔理你地邊個打邊個
但個撚個都講到有晒對方裸照 全名
不過都到而家都未有裸照，講就大聲，笑撚死

Demon 同issac都係同一人，就係肩哥，Demon同issac都係姓tse
肩哥facebook: N Demon Tse

好似重話肩哥影到佢唔靚定點

唉屌 無故事睇喇

肩哥唔好理d人
繼續po女啦

一嚟就起晒鋼叫人收皮 不了

重點出現了

但全部都係肩哥把口講出嚟，幾多真幾多假你點知

所以有機會係渣古喺度扮女上司

呢個就係五十肩嘅利害之處，巴打們唔好一尾信佢講既野，形象都係佢塑造出嚟比大家睇姐

咁既衰樣就食到女，呢個世界公平咩

所以咪要女上司講返件事出黎

都話咯，大家攬炒啦

嫌棄我個個係你

可以照POST

我想睇女圖OK?

唔好喺度po咪得，去新三po好過

「急問」啲女裸照、男方全名係邊？

毒撚以後無得睇女係度發爛乍

堅哥做乜咁大意

個個一開始都係咁講 最尾咪又係捉晒
大家有興趣可以舉報

捉到嘅話就會咁樣下場

不過如果係借朋友ac一陣講真admin吹你唔脹
同等admin捉分身多數要成個星期先覆

緊係無問題啦
花生花生
肩哥

on9 我講大話扮晒嘢我會有乜著數？
從來都係你地班神探喺到估估下我係邊個
自貼晒上嚟畀埋全名我住邊嗰啲你知好無？
用下腦啦，唔自爆就係臭雞 家下我老屈佢我會有獎咩？

女上司，轉左新公司?

其實你認左係女上司都冇人知你係邊個

冷靜D 放心 我知你都係受害者

而家五十肩爆咗出嚟都算係報應

損人不利己不嬲都係連登仔專長嚟架啦

同埋都唔使理果啲要你自爆既人，件事會越嚟越浮上面

我講緊上面話我扮嘢啲人啫

肩肩轉場去新三玩好過啦

新三係乜?

唔好Loop啦屌
個個都祝晒你有新生活你仲想點呀

好似終於明少少

其實最怕係轉頭肩哥爆我全名乜乜乜嗰啲咁我咪仆街

自己解釋下又要比你屌呀？

佢話出街比人話...佢應該係底衫褲外著

仲有咩可以輸啫
你估咁多人睇連登咩
仲要睇呢個post，追到嚟呢頁？

你都冇得控制佢 只能夠警惕世人囉

雖然已經太多人比佢食咗

唔爆都知

即使diunei 爆佢全朵，都係佢地攬炒，本身燒你唔到

如果五十肩真係咁做，佢都會變過街老鼠啦

都唔係㗎 五十肩要攬炒實地圖炮

你上面講過架喇女人
同一個point講幾廿萬次
為你好，廢事你失民心呀

上面話食左廿幾人喎，開晒咩

咁你一開始咁引誘堅哥係唔係真

新三午餐

講真大把人po人上網架啦，多肩肩一個唔多，女上司係慘啲，其餘嗰啲全部遮晒樣

講梗溝女 game ?

睇咗咁長時間都唔係好明

陳皮

你而家咁講 佢唔爆都唔得 順便爆埋樣都得
就你e句一係就假膠 一係就on9到冇人有

女上司 照肩哥照描述應該冇你咁蠢

唔撚知

hi

女上司同堅哥開拖...好似係

仲以為堅哥好靚仔添

間接承認左係女上司
Btw,祝你有新生活，要帶眼識人

嗰到多啲上水喇

上得山多終遇虎，其實都冇乜野，五十肩咪又係繼續食女

唔係講女上司無ac
咁呢位係邊個

其實肩哥話係你叫佢同你按摩先仲叫佢幫你洗底褲
堅定流?
定係成個故仔都係9up
肩哥講到好似你想食佢多d喎

你都無照你username描述咁靚啦

都係嗰句玩交友app，俾人食，都唔好得去邊

突然間咁峰迴路轉的??

等diunei絲打爆料啦 唔想提太多啦，深潜算

單憑你講野咁撚無腦 已經覺得你唔係女上司

都唔知你問黎做乜撚
我地又唔係你 又唔係條女
問黎拓柒咩
我地叫你即刻叫佢爆房係唔係照做先？
多撚餘 戇鳩鳩

似係你想比佢爆大鑊多啲 ..

我成個Po入面幾時有話我係邊個？得啦你最叻

同感

唔好走住啦，講左點解要搵人洗底底先

我新三個acc 唔知點解入唔返

廢事啲連登神探炒車咋 你係邊個有咩所謂

女上司你好正啊

Forget password ?

你冇認你係邊個 但係一路以來默認假扮女上司
引肩哥開地圖炮 比個叻你

你願意出聲，隨時歡迎
最多唔鬧你

我都想佢爆

你都on99 26歲咁老
報真數點係tinder 食𡃁妹呀
啲𡃁妹頂盡set match 18-24
總之依加上面2個ig 就係柒肩

咁都諗到...

我就真係無佢諗到咁遠 自膠一打
早知會咁講就唔講嗰句.

唔知做緊咩
揾人開post2整合解釋

女上司同緊堅哥開拖

想問下你點睇陳皮

佢一定唔係
同埋我無係香港食過女

見佢咁撚憎肩哥 爆曬粗口咁
但係又唔肯認人 認相. 佢未講嗰句之前都覺得流流地

99% 肯定ig果條仔係肩哥，如果佢唔出聲都冇咁肯定
自己自爆

如果肩肩冇叫過雞，隻癲雞都唔會po 肩肩上嚟

幾醒嘅女人喺愛情入面都會變on9
睇開啲

正
肩哥比人收皮個時叫我

閲讀理解有問題？
咪就係拎晒上面咁多圖可以結論
demon=肩
六根清淨同我剛交了朋友都係分身/借朋友ac

好心啦
有關係果d有圖就爆la
得個惡字

大家都係想求圖

開post2 都要留意邊個開
心水清嘅自己留意下

肩哥係你就認左佢啦，都幾大隻幾charm, 利伸已濕

醫生唔係香港人

肩哥係邊

我無食過女
最多都係出街
食既都係大陸同事
所以我好肯定唔會比人爆

認唔認對肩根本冇所謂，香港人咁善忘，過多排咪又係繼續食女

醫生唔算食啦下話

On9 你信佢亂up 只係佢po ig照圖果一刻已經開始誠信有問題

me 只係入黎食花生

但五十肩食到女好正常呀
睇落乾乾淨淨又有肌肉
大把女ok

五十肩份人點我就冇咩評論
但話佢樣柒果啲人究竟食過女未
五十肩咁嘅外在條件再加上如果佢行為正常同埋把口ok, 絕對大把女可以食

出黎玩真係咁多chef le mon, 攝影陳咁嘅質素咩

都叫做肉帛相見，係門口磨過下，呢個係食佢ge職業，身材又正

無屌到 點叫食

咁之前D女圖都係上網抄?

點都好 解唔解釋到ig張圖咩事先?

醫生樣點

女上司唔係女呀？

你自貼你手臂以示正聽啦

之前果啲大陸同事
我肯定一定唔會爆我 先敢放相
所以有人扮受害者 我真係R哂頭

但係如果你吊左，佢就係第一個你喺香港食嘅女

醫生又係大陸醫生?

吊你老母...

屌呀

咁你話同條女攬炒即係點

我剩係想睇醫生

喺上海食嘅，返左香港開始左情侶關係，喺香港啪啪啪就唔算係食嘅

Ching你都自爆咗係乜水啦

139 posts
343 followers
MATCH

Demon = issac = 肩
MATCH

又食女

即刻unfollow 3個
仲唔撚係身有屎

而啲圖我都改到

唔係要你出黎講廢話呀 屌你老母 圖呢

好簡單姐
你貼番你身形圖
證明你唔係issac仔

肩哥側面幾靚仔

呢鑊野真係自己斷正啦
唉真係得啖笑

我想睇女圖

利申非GAY，對男人無興趣，你們想J男人慢慢J

佢有個post 有po 過自己身型，係咁相下大隻

返返去重點先

依家越睇
issac仔好可疑

有鬼用 全香港大把男人

GAY

好肉酸 由其大大份 比人爆大鑊就成個女人仔咁樣兜

謝生你今次水洗都走唔撚甩啦

肩哥自貼

算鳩數喇五十肩俾人爆到咁仲兜到咁
以前追你同女上司d post覺得你都唔係咩醒目仔
話俾人屈你唔係做過d咩衰野又點會同時有幾個巴絲屈你
呢個情況你自爆ig先有人信你

比兩個傻嘅入嚟搞寸個party

肩肩請繼續po

起乜撚底呀
睇女好過啦柒頭

連登多GAY佬

仲有

大家有冇發現 肩哥自爆後
一開頭俾人踢爆好激動個demon 消失左

gnjuuv

啲女爆得肩哥啲料 就唔怕肩哥爆番你？
留名睇一獲熟

答埋呢個啦 部電話咁啱呀

女上司現在都消失左，我想知道佢點解叫人幫佢洗底底

成班+2gc

都唔得閑轉ac

唔洗轉 都話舉報分身
一清二楚
我就無得罪啲女既

如果真係感情騙子，就一定係諸多大話ga啦

有女圖未 等咗好耐

圖

反正都係攬炒喇

Po女好過啦，咪理班傻嘅

班死GAY佬

肩哥又話攬炒?

老老實實 偷拍真係有小小唔道德

啲女唔會爆我
我炒佢地做咩

高招

肩肩仲有冇女醫生圖呀

好偉大

聖人

點解係邊到都見到你

仲唔快啲謝主隆恩

啲相都出晒你 都仲話唔係爆

哎呀唔好意思 佢話自己唔係相中人呀嘛

依家太遲做好人啦
謝生
爆啦

淑女臭豆腐係第三個受害者 定係純粹入嚟屌鳩肩哥

我唔係受害者呀 但啲絲打同我講過佢嘅事蹟咋嘛

凡事多角度呀嘛 得五十肩既説話 我怕大家睇得唔夠全面

咁大整蠱

GAY?

18page你個分身先講完話一齊攬炒

搞完一輪有女睇得未

爆咗疑似分身/朋友ac擾亂視線啦

我由上海女上司出trip開始追肩哥

巧合黎姐

想睇下女女圖都好難，成班GAY佬...

有冇有心人可以整個整合POST,
堅哥太多分身擾亂視線

身型+自己po ig自爆+肩哥自己前後漂移既留言+Demon受害人本人消失+同時起碼三個證人以上出現+幾個分身出現話相中人唔係肩哥

以上咁多點 重死雞撐飯蓋?

肩哥一出黎其他人唔見晒 其實係咪肩哥玩鳩我地

人地係+2gc 嚟架

佢咪就係好似啲氣功師咁 真係信自己啲氣功一下可以彈開10幾個人

佢已經成功洗咗腦自己唔係嗰兩個分身了

女上司頭先上咗來，仲未答我問題

+2GC?

我估錯邊個爆我
所以咪收皮

自爆ig真係柒左
冇自爆仲可以死撐

你暗戀堅哥??

正義之師

可能係女權撚支持者都未定

說好的唔打格貼晒啲囡出黎呢？

其實要改圖唔難

女圖呀屌你..

仲有幾多貨呀肩哥

無貨就散水

無啦 以後唔share
同番tg班人圍爐算

乜野呀 肩哥都冇出樣點建知係你
同埋你同佢個陣好似係拍拖？

明顯借刀啦

比人起錯底你都當冇嘢 你係得嘅

Btw 你唔柒出嚟扮消失其實重好

搞手都係求打個和，比幾張女女圖大家睇下咪算

之前有個女同事系列，想求續集

好似load 唔到

要步兵

真心覺得你好慘
點解你啲同事可以咁小學雞同八婆 關佢撚事咩
同過人發生關係有咩好尷尬 仲係六十年代定係你同事係老處?

呢個好似唔係肩肩嘅，記得好耐之前tg group 有人share過出嚟

受害人
Diunei
- 放咗肩ig (demon.n0713同issactse1225)、tinder出嚟

吉姆扮渣古

肩哥自爆咗

139 posts
343 followers
MATCH

Demon = issac = 肩
MATCH

肩哥自貼身形
MATCH

疑似分身/朋友打手
六根清淨#8964
- 話貼錯人 但同肩一樣用iphone x，signal wifi 電量一樣
我剛交了朋友(舊名: 我是插不深先生) #57367
- 亂入話自己被貼 但年齡同tinder相不符

六根清淨話識ig本人 話貼錯人唔係肩哥 同肩哥冇關連

肩哥自貼另一個ig 話唔係被貼嗰個ig

點解咁啱兩個人兩張圖都係iphone x +3 格signal + 開wifi + 差唔多電量？

分身/朋友借ac護航？

我剛交了朋友(舊名: 我是插不深先生)留過名自己1992年= 25/26歲

tinder圖話24歲

年齡唔match，又係分身/朋友ac護航？肩哥借26歲朋友ac？

吉姆係女上司

你認真講多錯多

1）呢張你自己po既
139 po/ 343 followers/ 381 following

2) 另外嗰張你話PS都算
Google番issactse1225
又會咁岩 139po/ 343 followers/ 378 following
又會同你口中PS過果張一樣既
加上issactse1225 ig已經迅速delete咗

堅仔深潛咗.....

咁tinder嗰啲呢？

睇得出 大隊長

肩哥真係蠢撚到隻豬

謝生依獲真係講多柒多

hjart交比你開post2

肩哥慘到仆街 爆佢樣個個擺到明唔係比佢食過既女
九成九係有人眼紅佢做鳩佢

肩哥全部圖都遮樣 遮特徵 手飾頸鍊個d都遮曬
點撚會知你係邊個呀
屌你老母而家冇圖睇喇

又係堅狗

諗起之前有個post係肩哥朋友發現左肩個真人
仲影佢相簿好撚多屌女相
Topic大約係：[突發]原來自己朋友係五十肩
肩哥要小心呢班人

其實係咪當謝生無自爆到
佢嬲嬲豬以後無圖睇

屌你老母
佢係咁撚有道德一開始又post人上黎

咩花就唔知
個書包就真係Gregory

肩哥愈黎愈似陳冠希

柒版陳冠希

陳生起碼敢做敢認先

我係講佢比人做
唔係佢有冇道德

而家係有人扮受害者爆曬佢d野出黎
搞到大家冇得再睇
我理撚得佢有冇道德
我係想睇圖姐

又係h神

上得山多終遇虎，
支持D女女繼續爆料，
五十肩依家出盡奶力氹緊你地，但係你地都俾人呃左次啦，唔係又中伏呀

劇本：預測五十肩行動，搵圍內兄弟上連登不停鳩up, 然後帶頭屌番D女轉頭，等自己多D人支持。再打死唔認自己真身再扮聖人唔爆女女相

肩哥今日星期日都有排忙
要同條條女say sorry 求佢地唔好爆佢出黎

我都係想睇圖

抵撚死

忙D都要啦
諗起佢話自己似master joe 又錯唔曬

lm keep safe

strong post leave name
見證肩哥仆街一刻

好心你班咸濕仔唔好咁肉酸啦
遮樣遮特徵無人認到就=無問題？
嚇到嚇餐死啦
貼得人上黎人地貼返佢又唔得呀？有咩咁慘呀

我理撚得你地有無圖睇呀，我就係想睇你地個肩哥仆街

肩哥 有冇回應

你認真講多錯多

1）呢張你自己po既
139 po/ 343 followers/ 381 following

2) 另外嗰張你話PS都算
Google番issactse1225
又會咁岩 139po/ 343 followers/ 378 following
又會同你口中PS過果張一樣既
加上issactse1225 ig已經迅速delete咗

啱呀 要打j既自己去買av睇啦

肩哥對比一般連登仔黎講算靚仔啦
不過又係食女果陣會偷影人相，好無品

唔好呀 我支持你架肩哥
你食女好睇過啲狗公

咪又係狗公

係咪要開整合post

想繼續睇肩哥出po
都係唔參與起底
難得出親啲post都有劇情又有圖

又一個同黨做鳩肩哥

問題係有人扮受害人
又唔講點比人認到
食撚屎啦

靠你開啦
辛苦你狙擊咗咁耐

求你唔好

咁岩facebook又係叫N Demon Tse

你好肩哥

你點證明係扮先？聽你地位肩哥鳩up呀？

同埋就算係扮嘅又點先？我淨係想睇佢街乍喎，個心情同你地乜鳩都唔理，淨係想睇相一樣

辛苦晒!

pish

講肩哥關你咩事?

唉屌成班仆街毒撚 之後無圖睇喇屌你老母

你都有今日喇 屌你老母

終於跪低

屌 我識佢

炒埋一碟
啲所謂受害者借堅哥人氣搞報復

【整合】五十肩疑似被貼同自爆 肩哥食女無數上得山多終遇虎

整合已出
PUSH

肩哥我勸你唔好打算報復po佢地d相出黎
你已經自爆左
受害者有心既話報警你就有排煩
收手啦

各位可以去留名push到上熱門

推到樓主仆街
食完女仲要放上連登咁冇品
根本樓主就一個周圍flirt女食女既mk狗公
唔明點解連登仔會當最憎既mk狗公係偶像

追返哂post, 係上海果個post已經覺得條友講野唔合理。又話比女上司知佢放佢既相上黎, 邊條女會中意,全部都係堅仔講。又話唔屌,跟住好快就話屌左。
比堅仔食過既女潛哂水, 應該堅仔私底下同佢地傾好哂唔好再爆野, 再爆野放上黎就互爆。
所以應該唔會再有新資料嫁啦

食女都算，仲要狗到偷影擺上連登
無非都係想係到俾班毒撚崇拜,覺得你可以食女，攞存在感啫
大家出黎玩都玩得有品d啦，咁樣黎拎成就感人生都幾撚陰公

癡撚線咁都要爆人ig家陣係咪真係咁唔抵得人地有女食呀

求堅仔tg gp

上得山多終遇虎 你地成班連山頭都搵唔到唔抵得 依家一有野被人爆就個個隊住哂

原來最反都係一班毒撚等左好耐最想睇到既結果

依家班毒撚咪剩機隊埋一份囉

嘥氣啦，屌返轉係女一早電話都有埋啦

又愛又恨

所以話毒撚咪就係識呢啲囉 叫佢行出中環我怕佢地望住啲女被人拖走 會返屋企自殺

肩哥再見喇

第一日識連登仔咩，完全看風使舵

成班傻仔，你地爆完佢又點？咪又阻止唔到佢食女。肩肩轉場去新三午餐好過

搞清楚 狗公同周圍flirt女食女其實係兩回事

算啦 毒撚心靈上會舒服啲 覺得好囉我無野食你都無得食 實情大把野食

連登宜家太多00後

都on9既，佢有女又好無女又好，
點都唔及睇人仆街咁開心

你班細路唔知咩叫口才，淨係識靚仔唔靚仔
Your face your fate
無錢無樣唔係話溝唔到女架

食女你情我願無問題 影相放上網就

點呀ba 成日跟蹤我

樓豬係咪中學觀塘讀？

爬緊post 見到肩系膊頭四隻字

可以準備開下個POST

有整合啦

肩哥繼食女上司後又一力作

呢度留名先
過去整合post繼續

即係女上司原來係大陸同事？
定兩個人黎？

d女真係好煩 又要貪食又要扮晒受害者
我唔信你又對肩哥完全無大話呀

今次肯定中左堅仔啦佢咁撚驚，算啦都唔係食女王
係作故王

交友app啲女，你明嘅

女上司好似係香港人

食得女多終自爆

點解d 巴打話肩哥唔靚仔既

點睇都好我好多了

食多女都冇乜野，係偷影擺上黎連登威威呢下咪終於搞到咁
又有班女都冇掂過ge毒撚當佢偶像咁，其實要睇tumblr大撚把

【整合】五十肩疑似被貼同自爆 肩哥食女無數上得山多終遇虎

班毒撚無相睇，嬲起上黎仲ff哂成個post鬧肩哥嘅都係毒撚

啱嘅，連相都無得睇囉，咁諗個心係好過啲嘅

真心好笑
鬧肩哥嘅都係食唔到女嘅毒撚
食完女要擺上網唱人拎存在感先得?

成日stalk我

1001

呢隻咁既臭雞。你自己未同佢一齊之前，無拿拿book間單床單房同佢出trip，你唔撚係淫賤係咩呀，自己中個頭埋去，人地唔要你，就屌人老母，你係得公司又屙又食就預鳩左d同事會講啦。仲扮到好撚慘咁 。呢d死港女，最好個男友永遠唔好飛你，你玩夠可以揀飛/唔飛都得，男既就冇決定權，咁樣好未

「急問」女性朋友主動攬住我隻手 (2)
[url]
[/url]- 分享自 LIHKG 討論區

同埋睇YouTube 同開post根本可以同步
香港人咁叻Multi task

做咩

精彩到

就算最尾發現係假
最佳劇本獎都已經拎硬

【整合】五十肩疑似被貼同自爆 肩哥食女無數上得山多終遇虎

各位可以去post 2

又爆post